解压pt_setup.rar，然后运行里面的可执行文件进行安装
<<游戏介绍>>

游戏名称：
	PT
游戏内容：
	七巧板和四巧板拼图。玩家首先在浏览界面选择自己喜欢的七巧图或者四巧图，
	然后进入拼图区，通过移动，旋转拼板等操作，依次拼出所选定的七/四巧图。
	拼图成功后系统会统计出本次的成绩，并且列出历史最好成绩。PT支持拼图
	数据库的无限扩展，所以请关注我的博客，我会在博客中陆续上传新的拼图库。
拼板的操作：

	向左移动：鼠标拖动，或者通过点击控制栏的[左移动]按钮，或者键盘[←]或者小键盘[4]。
	向右移动：鼠标拖动，或者通过点击控制栏的[右移动]按钮，或者键盘[→]，或者小键盘[6]
	向上移动：鼠标拖动，或者通过点击控制栏的[上移动]按钮，或者键盘[↑]，或者小键盘[8]
	向下移动：鼠标拖动，或者通过点击控制栏的[下移动]按钮，或者键盘[↓]，或者小键盘[2]
	旋转，旋转，翻转：鼠标靠近拼板时，会在拼板附近出现三个相关按钮。
	选中多个拼板：鼠标框选，或者按住键盘左[CTRL]，然后依次使用鼠标左键点击需要选取的拼板。
<<作者介绍>>
姓名：王敬雷
联系电话：13517197323
E-Mail：lyeONE@gmail.com
-------------------
谢谢！